大陸仔靠得住 豬乸會上樹

我識左到個大陸男仔，佢24歲，我27歲，個男仔係我媽咪個家姐既親戚，都知個男仔家庭背景先開始認識對方，對方係一個普通家庭，一個月人工大約7000元人民幣，其實我本身外表唔差，但一路都識唔到個自己喜歡的男仔，後來大家用電話傾左兩個月左右就見面，之後就正式開始拍拖，每個月佢都會黎香港探我一次，因為香港洒店貴所以每次都去我媽咪間公屋住，就係咁大家這樣拍拖了一年，雖然他無錢，但他對我都好好，拍拖一起去玩去食野真係好開心，由於我媽咪和他父母都想我男朋友可以快d拿到香港身分證所以叫我地快d注冊，而我也覺得係一件很好的事所以就決定了，但到農曆新年一家人去旅行我就發現佢去五日旅行，日日都古古怪怪發信息，回香港後因為這件事我地鬧交，佢話我太多心，後來我就當無事了，之後一路都好正常，我地今年6月29號仲一起去澳門玩，但7月我生日當天他無落香港搵我，佢話放唔到假，我都無怒佢，但到8月中左右我去佢廣州間屋住一兩日，佢係同爸爸媽媽一齊住的，當晚佢去洗澡我就拿佢手機睇下，點知發現一個女人留言比佢，內容係講我男朋友點解唔肯離開佢，係都要留住佢，個女人話自己唔想再過偷偷摸摸的生活，話想分手。我睇完之後我自己再發現原來這女人和我男朋友一早拍拖已經5、6年，原來我才是第三者，在我第一天和我男朋友拍拖到我注冊，個女人一路都知，我再留意一下個女人個微博發現個女人今年6月24號去澳門玩到29號離開澳門，而我就29號到澳門，我和男友當日是分開出發的，我一早去到澳門碼頭，但當日我男朋友係廣州出發比我更早去到，我回想起來會不會他們早一晚已經在澳門開房，之後等佢沖完涼我問佢這女人是什麼回事，他説是以前的女友，已經分手了只是因為在廣州和我分開兩地唔開心的時候，才再和她再一起，我男朋友話無同佢上床。澳門的事他當然話無啦，但奇怪幾天後那女人去澳門玩的相片在微博刪除了，另外我回想新年去旅行佢成日偷偷發信息，所以件事應該不是這麼簡單，我問過d朋友意見，話佢應該一定係為了想落香港生活，所以一早同了佢女朋友講只係為了可以落香港所以才和我結婚，到有了身份証就會和我離婚之後再帶佢大陸女朋友落香港。我現在很亂，身邊朋友個個都叫我離婚，我自己都唔知點好，個心又有d想原諒佢，身邊朋友話我傻。
請各位教下我點做？

仲衰撚過一腳踏兩船

假膠都扮好啲啦，你當個起底功能流架？

離婚啦，佢唔係真心愛你

你啲朋友講得啱

唔好俾佢奸計得逞

隔行好撚難?

明顯就係你諗咁

有名你叫
支那畜

最低賤既下等生物

咪撚再帶d大陸人落黎啦唔該

你條八婆帶個大陸仔落黎攞身份證，抵可憐咩？
唔該你快啲離婚啦，唔想香港第時多幾隻蝗。